美國已經玩完，中國先係新世界霸主

大家係時候面對呢個事實

Ok

noted with thanks.

you are wellcome

呢樣真
不斷內鬥同香港一鳩樣
反而支那皇帝一聲令下個個收嗲

鬼妹對住我地講主人既日子不遠矣

獨裁永遠都比民主有效率得多

中國好波！
習大大勁！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

美帝GG了